{
  "id_query": "20403223",
  "total": 15301,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.455467,
  "origin_question": "Sảm phẩm này nếu không trả trước thì góp sao vậy???",
  "hits": [
    {
      "score": 19.682577,
      "id": "19164743",
      "field_search": "question",
      "question": "sảm phẩm new 100% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Dạ với các sản phẩm được Thegioididong.com kinh doanh cam kết là máy mới 100% nên mình có thể yên tâm chị nhé.Cảm ơn chị  đã quan tâm đến sản phẩm ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.963198,
      "id": "28030862",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 4tr thì sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả trước 3.745.000₫ trong 8 tháng thì anh sẽ được hỗ trợ gói lãi suất 0% mỗi tháng anh góp khoảng 497.500₫, thủ tục anh cần có là CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.625952,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.214338,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.073694,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.048103,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.884186,
      "id": "20172259",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao  nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10% -70% nha chị. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.809254,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.431502,
      "id": "22433696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu tả góp 0%thì monhf phải trả trước bao nhiêu cho iphone 6 này vậy?",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫.- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.067763,
      "id": "21087093",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có chươnq trình trả góp và trả trước 0đ hônq ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Trường hợp này thì không biết anh muốn trả góp trong vòng mấy tháng ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.975561,
      "id": "29209088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không trả trước thì cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% / 3,22% của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.975368,
      "id": "22443189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả góp thì đưa trước bao nhiêu vậy TGDĐ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh trả trước 4.495.000₫ nhé anh, mình có CMND, hộ khẩu/bằng lái, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.96939,
      "id": "17539635",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu và trả góp tháng mấy tiền để đc sản phẩm này",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND Hộ Khẩu Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.907997,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.82963,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.754581,
      "id": "26061859",
      "field_search": "question",
      "question": "Với sản phẩm này thì mình có thể trả trước 500k dc ko",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm không có trả trước 500.000đ chị nhé. Hiện chị có thể trả trước 0đ hoặc thấp nhất là 799.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.673692,
      "id": "20269002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp vậy trả bao nhiêu % trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có nữa chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.613423,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.575776,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.557334,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241865,
      "id": "28146885",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu m8nhf muốn mua iphone 6 32g trả góp thì mình phải trả trước là bn vậy",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.240187,
      "id": "28298769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao tại đang bán Iphone 6 32Gb với giá 6.790.000đ trả góp 0%. Vậy do chất lượng hay sao ạ? Nếu em muốn mua tại cửa hàng mình sản phẩm này thì có được tặng PMH 500.000đ không?",
      "answer": "Chào anh, Mỗi nơi có chính sách kinh doanh khác nhau nha anh. Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất. Sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( áp dụng gói có lãi suất nha anh). Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.234862,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.221534,
      "id": "20472435",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm mua trả trước 0đ thì khi nhận máy có trả trước 1 tháng trả góp hay là 1 tháng sau mới bắt đầu trả vậy",
      "answer": "Chào anh Khi anh tham gia gói trả trước 0 đồng thì anh sẽ đóng góp lần đầu vào tháng sau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.179129,
      "id": "22284068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 đang trả góp 0% đúng không ạ. Vậy nếu mua máy trả trước 50% thì sẽ trả tiếp ntn ạ??",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đặt mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14217,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.139885,
      "id": "19693624",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nếu trả trước 50% thì trả góp trong vòng 6 thag tổng chi phí hết bn thế,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này còn tùy gói lãi suất anh nha, anh có thể cho em biết hiện tại anh đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.135741,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi với Máy này Trả trước 0 đồng góp trong 12 tháng được không qtv?. Nếu được thì mỗi tháng mất bao tiền vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng với điều kiện của gói trả góp thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ chị hiện có để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.078638,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.029709,
      "id": "17906260",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có trả trước 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FECredit nha anh, góp trong 6,9,12 tháng. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.978043,
      "id": "22515536",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32gb. nếu trả góp thì mình phải trả trước 50% hay là sao a ?",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% ạ. Lãi suất từ 3-5.5% có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp ạ.Trả trước 50% là cho gói 0% lãi suất ạ.Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.962358,
      "id": "21619282",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 2tr thì góp mỗi tháng nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp anh gói lái suất phù hợp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.820464,
      "id": "21619637",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp 4tr trước thì mỗi tháng phải trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 3.596.000₫ (40%),hàng tháng góp khoảng 577.500₫ (góp 12 tháng) chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì cho em xin số điện thoại để được hỗ trợ đăng ký xét duyệt trả góp online được không ạ? Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817153,
      "id": "22389702",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp mà đưa trước thì bnhieu phần Trâm vậy ad",
      "answer": "Chào chị Ngân,Tùy gói trả góp mà chị cần trả trước từ 0-70% giá máy chị nha! Chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.701424,
      "id": "23153155",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước k đồng thì lai suất Sao ạ",
      "answer": "Chào chị Huyền,Dạ với sản phẩm trên thì nếu chị trả trước 0đ thì sẽ có lãi suất là 3.75% đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668022,
      "id": "17510582",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi sản phẩm iphone 6 32GB có cho trả góp và  trả trước 0đ không ak?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy có hỗ trợ trả góp và có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Chị có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.651044,
      "id": "21454843",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp không  trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị muốn Iphone 6 32GB với mức trả trước 0đ, trả 1.798.000₫ / tháng và trả trong 6, lãi suất  2.25%  của công ty Fecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.)   hóa đơn điện. Nếu đồng ý với gói trả góp được tư vấn thì chị vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.632497,
      "id": "21627224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mua máy này có trả trước không?",
      "answer": "Chào anh NguyênVới Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và  hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580286,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.572681,
      "id": "22159969",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 12th mà trả trước 50% thì tháng đóng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000₫ (50%) từ công ty FE Credit với lãi suất 1.66% trong vòng 12 tháng, mỗi tháng góp 483.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.531184,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.48374,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.469936,
      "id": "18316863",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 0đ thì có đc duyệt ko vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp 0đ vẫn được duyệt như thường anh nha. Anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi đó ạ.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.469158,
      "id": "25802378",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% sản phẩm này trả trước 50%, có CMT và bằng lái thì cần làm những thủ tục gì hả tgdd?",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Bằng lái xe, thì có thể trả trước 50%(4.245.000đ), lãi suất 0% HomeCredit rồi nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.461515,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456982,
      "id": "22276583",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp 0% sao chỉ có trả trước 60% vậy?",
      "answer": "Chào anh, Dạ mức góp 0% lãi suất chỉ áp dụng mức trả trước và số tháng cố định ạ, mình đang muốn mua ở  quận huyện nào em kiểm tra xem còn hàng không anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.381766,
      "id": "27633547",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi đã có mua 1 sản phẩm trả góp rồi, giờ muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác có được không vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin tên công ty anh đang góp, độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.377991,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn không trả trước và góp 8 tháng có được không",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua không trả trước sản phẩm và góp 1.090.500₫ (góp 8 tháng) qua công ty tài chính FE Credit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) sổ hộ khẩu(có tên mình) và hóa đơn điện, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.355836,
      "id": "29031026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 Nếu muốn mua góp thì gop trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.312317,
      "id": "25125157",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì hình thức ntn và tổng số tiền góp chênh lệch với giá sản phẩm ban đầu là bao nhiêu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như mức trả trước và số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.289396,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.264729,
      "id": "18562727",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp thì có cần phải xét duyệt hồ sơ hay không vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ phải xét duyệt hồ sơ của anh ạ. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.260074,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp máy này mình trả trước 30% thì mình có thể trả trong bao nhiêu tháng. Mình có CMND + BLX",
      "answer": "Chào chị HạnhVới cmnd và bằng lái xe, trả trước 30% chị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫ ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.254125,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.25329,
      "id": "21328729",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm có trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này bên em có có hỗ trợ trả góp anh nhé. Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.240543,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.238363,
      "id": "23048880",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi nếu em trả trước 2 triệu góp 4 tháng thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có hàng nên bên em không có thông tin để tư vấn cho anh được, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.223459,
      "id": "21879224",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước 20 hoặc 30% không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ANh có thể trả trước 20-30%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.219379,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.178024,
      "id": "27399336",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình có thẻ Mastercard của FR Credit vậy có mua trả góp sản phẩm này được không QTV.",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng chờ trong 60 phút, bên em đang kiểm tra thông tin cho anh. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.162441,
      "id": "25133258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.155122,
      "id": "28474272",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5 triệu thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.149997,
      "id": "20367192",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua iphone 6 này thì có đc góp trước 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện để tham gia TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG với lãi suất 3.75%/ 2.17% của Công ty FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.130363,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.128155,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.085518,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.057973,
      "id": "26886284",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp đưa trước 1 triệu thì mỗi tháng đóng bảo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị có giấy tờ gì sau:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và chị có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.023919,
      "id": "28719930",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp dt ip6 này thì phải trả trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm hỗ trợ nhiều mức trả trước nha chị. chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.94589,
      "id": "18555120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang tra góp của FE Credit vậy có thể mua trả góp tiếp sản phẩm này được ko???",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp anh nha. Tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn đó ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.939274,
      "id": "22676781",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em trả trước khoảng 2 triệu thì số tiền góp trong 12 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%), mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.933771,
      "id": "26017943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp không trả trước thử tục sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ, mức trả trước và số tháng bạn muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.901702,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.858995,
      "id": "21048905",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp thì e cần đóng trước bao nhiệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị sản phẩm nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.854832,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.823581,
      "id": "17474611",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp mình cần trả trước bao nhiêu vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.797749,
      "id": "17841532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì trả trước bn? Thủ tục gồm những gì?",
      "answer": "Chào chị,chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất yêu cầu) ạ. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.784821,
      "id": "30817740",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu các chi nhánh không bán đúng giá trên này thì sao",
      "answer": "Chào anh !Dạ bên em cam kết giá bán trên website trùng khớp với giá bán tại siêu thị ạ, anh an tâm không có sai giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.782731,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.773286,
      "id": "17736564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ góp trả trước 0d phải không ?",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Để góp thì anh cần đủ 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có đáp ứng điều kiện này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.763649,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.746092,
      "id": "17907080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình không có gói trả góp 0% cho sản phẩm này à???",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.736417,
      "id": "30886108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 851.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.717325,
      "id": "18751411",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone bây giờ đặt trước mới có hả. nếu góp thì có không?",
      "answer": "Chào anh,Vì sản phẩm trên đang tạm hết hàng nên nếu giờ anh cần mua sản phẩm gấp thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại bên em hỗ trợ giao hàng từ 2 đến 7 ngày ạ, anh vẫn có thể làm hồ sơ mua trả góp, anh có thể làm hồ sơ bây giờ ạ, nếu hồ sơ được duyệt thì khi nào có máy anh nhận máy và sử dụng luôn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.697901,
      "id": "26837616",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp ip6 này mà mk có cmnd vs shk thì cần trả trước bnhiy tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi của anh và số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.688254,
      "id": "27210191",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 30% thì phần còn lại góp sao ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 30% khác nhau. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.661691,
      "id": "28175362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này thì mua trả góp 1 tháng góp 300000 được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cho em xin thông tin cụ thể về giấy tờ (CMND, Hộ Khẩu), độ tuổi, mức trả trước để em tư vấn giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653268,
      "id": "25054108",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ.  Em có mỗi chứng minh thôi được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì với CMND thì anh không thể mua trả góp được anh nhé, anh cần có CMND và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới được hỗ trợ ạ, nếu anh chuẩn bị được các giấy tờ anh có thể trả trước từ 0-70% tùy vào gói lãi suất ạ, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.617472,
      "id": "24856512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có trả góp 0% không vậy?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có trả góp 0% chị nhé, mời chị tham khảo gói trả góp khác ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.60014,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.596256,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.578758,
      "id": "24044356",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp gói trả trước 0đ thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu mới được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.896.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Fe Credit nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5722065,
      "id": "25043162",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua dt này trả trước 1triệu 500 đc không vậy chị",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.562838,
      "id": "31567621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu trả góp 12 tháng thì mỗi tháng sẽ phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 1.91% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 542.000₫ và chị sẽ trả trong vòng 12 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.560594,
      "id": "22190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy này trả trước tối thiểu là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhMức trả trước thấp nhất để góp sản phẩm này là trả trước 0đ nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.547448,
      "id": "22826252",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này bên mình có trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh Vân,Sản phẩm Iphone 6 32GB hiện đang có hỗ trợ trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit  anh nhé. Hồ sơ cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn). Trả trước 40% giá trị sản phẩm, trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 939.500đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.518046,
      "id": "26778571",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di đông ở cần thơ có bán trả góp iphon6 32 GB không vậy ạ và nếu có thì giá trả trước bao nhiêu và góp trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh,Ở Cần Thơ có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Anh trả trước từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.50795,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472626,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4613495,
      "id": "21506272",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng sản phẩm này có trả góp 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB có gói trả góp trả trước 0đ ạ.Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4464245,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.422493,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.413192,
      "id": "20156208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mua trả góp i phone 6 32G thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.407368,
      "id": "19609970",
      "field_search": "question",
      "question": "trước em có mua 1 sản phẩm trả góp bên home credit em đã hoàn thành hợp đồng giờ em muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì có cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu không ạ        ",
      "answer": "Chào anhTrước anh có mua 1 sản phẩm trả góp với công ty HomeCredit  đã hoàn thành hợp đồng giờ anh muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì vẫn cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.385716,
      "id": "21233134",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp điện thoại này . Gói trả góp 12 tháng . Nếu mình 1 tháng trả thì sẽ ntn",
      "answer": "Chào anhTùy vào số tiền trả trước và giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp 488.500₫ trong 12 tháng, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.   Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.349867,
      "id": "22138264",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 40%. Góp 6 tháng Nếu đang góp e muốn trả hết luôn thì có dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Giỏi,Anh yên tâm là trong quá trình góp, anh có thể thanh lý hợp đồng góp sớm khi có khả năng bình thường nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.317207,
      "id": "26083938",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp iphone 6 32gb hôm 15/03/2017 trả trước 3.490.000 giờ mình muốn đổi trả lại sản phẩm thì giá còn bao nhiêu vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin về gói lãi suất anh tham gia để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.312089,
      "id": "25881364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi. nếu mình trả trước 100000 thì mỗi tháng mình phải trả lãi là bnhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.308863,
      "id": "17600558",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này được mua ở TGDĐ được không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ bán sản phẩm tại siêu thị sau chương trình đặt cọc cho sản phẩm nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.307672,
      "id": "26060217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 0% mình cần trả trước bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  nếu như anh mua sản phẩm online giá rẻ  7.990.000₫ thì sẽ không có gói lãi suất 0%. Còn anh mua giá thường 8.490.000đ thì sẽ có lãi suất 0%. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.307477,
      "id": "23539762",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi, cho tôi hỏi, tôi mua dr aiphone 6 trhuyong 32gb, tôi mua đc 5 ngày, 8trieu 490 ngàn, nếu bây giờ tôi đổi sang sảm phẩm khác thì còn lại nhiều tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com 5 ngày giá 8.490.000₫ thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 6.792.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.289009,
      "id": "24315954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Iphone 6 32g nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Anh mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.268338,
      "id": "18518279",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp, trả trước 50% trong 6 tháng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anhVới yêu cầu trả trước 50% góp trong 6 tháng thì anh tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit góp mỗi tháng 912.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.264621,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.262917,
      "id": "17599874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh vien nếu trả trước 20% hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe thì sẽ góp sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.238655,
      "id": "25631448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..) số tiền đưa trước số tháng góp để em tư vấn gói góp phù hợp đến chị nhé. Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.219265,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.218061,
      "id": "25458455",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ko lãi xuất thì trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.176361,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1439705,
      "id": "20547781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có góp trả trước 10% góp trong vòng 12tháng không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Phước,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng 1.619.000₫ (góp 6 tháng) góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.140516,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.138647,
      "id": "30418095",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3 triệu đồng mà mình muốn trả góp trong 12 tháng thì hàng tháng trả bn",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.996.000₫ (40%) ,số tiền góp mỗi tháng 531.500₫ ,số tháng góp là  12 tháng ,lãi suất 2.68% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Hộ Khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.138647,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.096206,
      "id": "17718933",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp thì đưa trước bao nhiêu v?!",
      "answer": "Chào anh,Tùy thuộc vào từng gói lãi suất và điều kiện của anh mà số tiền trả trước có thể sẽ khác nhau. Để tư vấn tốt hơn thì anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.080889,
      "id": "26975006",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có khoảng 2.600.000 nếu trả trước để mua iPhone 6 này thì tra góp mấy tháng zay tu van cho giúp mình nhé",
      "answer": "Chào anh,ANh tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 2.796.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 850.000₫ với CMND và Bằng lái xe dành cho khách hàng từ 20-60 tuổi. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.061138,
      "id": "27501160",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ,iphone 6 32gb,trả trước 50%,vậy góp 4tháng thì bnhiêu 1 tháng vậy.",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.026744,
      "id": "20584091",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp sản phẩm này, phiền QTV tư vấn giúp.",
      "answer": "Chào anh CướngAnh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.025642,
      "id": "25940285",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có nhu cầu mua trả góp, thanh toán trước 4 triệu  thì hình thức góp còn lại như thế nào và lãi ra sao add",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm không có gói lãi suất trả trước chính xác 4 triệu anh nhé. Hiện với giấy tờ CMND và Bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng) với Home Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.011514,
      "id": "26988343",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mình trả trước 0% thì 1 tháng mình góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước 0đ mỗi tháng khoảng 1.477.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.982377,
      "id": "18159224",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5tr thì phải trả trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị HàTrường hợp của chị không biết chị dùng những giấy tờ nào để có thể mua trả góp vậy ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nhaBên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.947513,
      "id": "23827901",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...giờ e muốn mua đt này trả góp 50% thì số tiền e phải trả trước là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) , lãi suất thực 0% , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên thì chị có thể để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.897478,
      "id": "26916293",
      "field_search": "question",
      "question": "bio em đổi sản phẩm trả góp sang máy này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang mua trả góp sản phẩm này anh nha.  Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.897478,
      "id": "24291846",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này k hỗ trợ trả góp lãi suất 0% à shop?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.887571,
      "id": "27199102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 11/1998 (19t) em có được trả trước 10% sản phẩm này và góp trong 12 tháng không ạ , em có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bạn chưa đủ tuổi mua trả góp bạn nhé, bạn phải đủ 20 tuổi mới được !!Mong bạn thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.887365,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8829365,
      "id": "21444396",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cob này thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8668585,
      "id": "30284174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi? Nếu mình mua góp mà trả trước 0% thì nó có chênh lệc nhiều với khi mua thẳng kh vậy?",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì còn tùy vào giấy tờ anh có và số tháng anh muốn góp mà sẽ có sự chênh lệch nhiều ít khác nhau anh nha, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, giấy tờ anh có như CMND, sổ hộ khẩu và hóa đơn điện và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.864638,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.861074,
      "id": "26525659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h còn bán trả bóp lãi 0/% ko Qtv ơi??? Nếu có trả trước thì trả trc nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh Hiện với gói lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước 3.995.000₫, góp dần mỗi tháng 510.000₫(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit hoặc anh góp trước 2.397.000₫ và góp dần mỗi tháng 944.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit ạ. Về giấy tờ thì anh chỉ cần có Chứng minh thư kèm bằng lái xe là được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.849435,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.847386,
      "id": "22563067",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 10% thì lãi xuất ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị trả trước 10% thì chị cần có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện sẽ có lãi suất thấp nha, 3.75% / 2.25% theo FE Credit, chị đưa trước 899.000đ góp 6 tháng khoảng 1.619.000đ. Chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.845228,
      "id": "21797161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp em trả 1 tháng 2tr thì sao ạ . Ad tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh PhúAnh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.836598,
      "id": "23226691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% thì trả trước ít nhấ là bao nhiêu vậy TGDD?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này hỗ trợ trả góp lãi 0% anh sẽ trả trước ít nhất là 3.596.000₫ (40%) của Công ty tài chính HOME Credit anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.819959,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.795881,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.768957,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.766948,
      "id": "19840871",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd mỏ cày bắc bến tre có sản phẩm này không vậy?",
      "answer": "Chào chị NgânHiện tại sản phẩm này Thegioididong.com vẫn đang có máy tại siêu thị 124 Ấp Phước Khánh, Xã Phước Mỹ Trung, Huyện Mỏ Cày Bắc đó chị. Chị có thể ghé siêu thị để tham khảo máy hoặc có thể đặt hàng, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi chị nhé.Cám ơn chị đã quan tâm đến các sản phẩm ở Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.750631,
      "id": "22136678",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trong 6thang thì Sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% trả trước khoảng 4.495.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 912.000₫, anh chuẩn bị CMND và hộ khẩu ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.74159,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.720961,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.717683,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.680087,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.680059,
      "id": "20354369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr hay 4tr góp 12 tháng được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 3.596.000₫(40%), trong 12 tháng, mỗi tháng là 577.500₫, lãi suất 1.66% của FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.677769,
      "id": "20429947",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 9 triệu thì trả góp trước 2 triệu đc không ạ",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có CMND hộ khẩu hóa đơn điện, anh có thể tham gia trả góp trả trước 20%( khoảng 1.798.000đ), bên Fecredit có hỗ trợ lãi suất 2,2%, góp 6 tháng anh nha. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.661545,
      "id": "29408267",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.659583,
      "id": "25167876",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả gớp thì mình phải trả trước bao nhiêu %hả cty",
      "answer": "Chào anh,Bên em có gói trả trước 0%-80% góp trong 3-24 tháng tùy mình chọn ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.652532,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.636402,
      "id": "17511052",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp kiểu trả trước 0đ không vậy AD, và thủ tục như nào.",
      "answer": "Chào anh Huy,Mình có thể tham gia góp trả trước 0đ ạ, cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.635881,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.635429,
      "id": "25430421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua iPhone 6 32gb này em trả trước 70% còn 30% em trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 70%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.633252,
      "id": "25432543",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mik trả trước 20% mà góp cho 4 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.623351,
      "id": "30987432",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và bằng lái xe. Vậy nếu trả trước 1tr thì lãi suất tính ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ mức trả trước 1.000.000đ ạ, tuy nhiên đối với sản phẩm này bên em đang có gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE Credit anh chỉ cần trả trước 1.398.000₫ (20%) và mỗi tháng anh thanh toán khoảng 658.500₫ (trong vòng 12 tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm cũng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.623072,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.597442,
      "id": "27100979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e?  Nếu e mua trả góp iphon 6 32g trả trước 1triệu thì tháng góp nhiu ạ 9thag cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.564328,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.548006,
      "id": "26980702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  trả  trước  bao  nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.547083,
      "id": "19890473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua homecdit thì đóng cọc trước bao nhiêu % vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HomeCredit anh phải trả trước ít nhất là 50% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.541555,
      "id": "32218768",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang tính Mua trả góp mà thấy cửa hàng bên cạnh nhà lại hết sản phẩm thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu vậy anh có thể cho em số điện thoại và khu vực anh đang sống để bên em chuyển hàng về giúp anh trả góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.540622,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.511406,
      "id": "19898747",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả 3 triệu trước thì lãi sẽ bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.503388,
      "id": "26726148",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 4 triệu còn lại mình góp đc không bạn, nếu góp được thì lãi suất bao nhiêu và số tiền đóng hàng tháng, tks bạn",
      "answer": "Chào anh Hiệp. Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng anh muốn từ 3-24 tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.48881,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.454953,
      "id": "22330519",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp trả trước 0đ là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Nguyên,Dạ chị có thể tham gia góp trả trước 0đ và có lãi suất nha chị, nếu như chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.449059,
      "id": "27877957",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm trước mình thấy nếu đặt hàng trước trên web thì được giảm giá 800k. vậy h còn chương trình khuyến mại đó không vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có chương trình đặt hàng trước trên Website giảm 800.000đ chị nha. Sản phẩm chỉ đang có các Khuyến mãi như trên Website thôi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.437234,
      "id": "21679834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp có được mua thêm sản phẩm nữa không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.419442,
      "id": "26555736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì trả góp bn",
      "answer": "Chào anh An,Nếu anh có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể trả trước 0đ, trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.063.500đ với lãi xuất 3.22% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.418552,
      "id": "19896445",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trk 5 triệu rồi tháng sau trả nốt phần còn lại thì giá sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả góp 5 triệu rồi tháng sau trả hết phần còn lại thì anh sẽ không chịu lãi suất của các tháng phía sau anh nha. Và em cũng không tính giá cho anh được ạ. Anh hãy liên hệ Công ty tài chính để biết thêm nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.412724,
      "id": "30203246",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 k AD .. nếu muốn mua trả góp thì làm như thế nào và trả trước bao nhiu",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Iphone 6 32gb Thegioididong.com còn kinh doanh. Anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh tham khảo trả trước 2.247.000₫ (30%), trả mỗi tháng 910.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3978405,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk,Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.368756,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}